[情境題] 一人一段40年後嘅廢老會講嘅嘢

廢老A: 個陣時反送中, 我一個打撚到班警犬仆街, 佢地剩係識得退咋, 今時今日都冇外國人敢睇少我地香港人呀

廢老B: 挑你老味我嗰陣夠係, 我個時第一個衝入立法會呀, 屌你老味都不知幾撚壯觀, 爆哂玻璃一地都係

廢老C: 個陣時我地個個上討論區, 搞宣傳嘅搞宣傳, 搞官員嘅搞官員, 幾撚團結, 齊上齊落, 一呼百應, 起底起到d警察都要加條罪買我地怕呀

我: 當年都係同D廢老鬥長命先有今時今日咋

贏到既話吹兩句水不為過啦